【吊靴鬼】飛一次大阪，談了一場六天的「同地戀」【3】

第三集，應該係大阪之旅嘅最後一集

多謝你地支持

鍾意故事嘅就正評一下

Post 1：

Post 2：

自己FB：

同時都祝去緊旅行同未來會去旅行嘅巴絲玩得開心啲同安全

Lm

新人留名

在晚上，心齋橋的人流仍然絡繹不絕，熱鬧繁盛。

看一看手錶，時間尚早，其實只是9時半左右。

「等等先，佢地住嘅地方，應該係......」我一邊在腦海中回想他們說過的酒店名字，一邊打開Google地圖，不然自己恐怕迷路一百年也摸不上門。

這時我才發現一個問題。

我連不上網絡。

「啊死啦！......Wifi蛋唔係我度......」Wifi蛋一直放在阿包他的背包。

幸好，大阪有免費的Wifi熱點，只是速度不快，而且限時十五分鐘。

對我而言，已經是救星。連上Osaka Free Wifi，我手機頓時響起通知。

是BoBo的訊息。

「我訓咗呀，訓咗好耐添。😴😳」

「我好返啦已經。😁」

因著她有說謊的前科，我對她的痊癒持極度懷疑的態度。

「妳有無食藥呀？😯」我問。

「喂，我問你呀，如果太陽同月亮你揀邊樣？🌞🌛」

可以被bobo呢種女仔選中嘅人 真係好幸福

lm

留明

留名

「妳都未答我。」我說。

「你揀咗先啦～」

「嗯......月亮？」

「好啦，算你啦。🙂」

「阿森佢地有買呀，但我未食。😂」

「所以佢好惡呀。🤣」

「點解唔食？🙄」我問。

「唔記得咗～」

「我畀埋今日嗰啲藥妳食呀，睇下會唔會好啲。」我說。

「好呀，我聽日食。」

「其實我而家係心齋橋啦。」我說。

「吓！？😨」

「你過嚟呀？」

「我應該係附近，差唔多到。😮」我觀看左右，我想位置不會偏離太遠吧？

「差唔多到？」

「你等我十分鐘呀，係對面間Lawson門口等。😱」

「吓？」

我原先是打算直接把藥送到門口，不過她好像已準備出門。

Google地圖定位，搜尋好目的地和確定自己位置後，我便繼續朝她們的酒店方向去。

訊息通知此時又響起。

「咁急？」

我又以為是BoBo已到，她催促我加快步伐。

通知，某些人總會在不適合的時間打來。

拿出手機，是我最熟悉不過的用戶名字。

正評留名加速
小睡片刻先 頭痛

留名
皮已正

推

好好睇 但我驚結局會好虐心

已正評

Sad end 就屌爆你

新post 工評 lm 呀

感覺到個ex準備彈出黎

無負皮？等我破你負皮處

新post留名

出多D!

屌你老味個ex 放過人啦
仆街好sad 呀

Ex 正仆街

屌你又sad end

留名 話咁快就完故
好想有多d故睇呀

Ex g

好似sad 咁，
我想要happy end 呀

唔好sad end啦

呀媽打黎問食左飯未

live

LM

正評留名

gggggggggg

樓主加油 小心身體
成日默默追po 正皮 但少留名

Pish

加速

ex收皮啦阻人扑野

做開CD-ROM 專登開account 黎推你

sad end

pish

好好睇啊

慢慢等啦你

一下子，我感到肚裡像被人挖出什麼似的，一直在掏空，刮得一點東西也不剩。

呆滯大概十秒後，我終於能閱讀她的訊息。

「你得唔得閒？」

「可以，做咩？」我盡量將自己的心情隱藏在冷淡的文字之中。

前度大概是世上最矛盾的存在。

曾經相愛，現在形同陌路。

明明不可能再在一起，卻仍心有牽掛。

是最想忘掉的人，也是最讓你夢牽魂縈的人。

收到她的訊息，我當下的第一個反應是驚喜，第二個反應是忐忑不安，究竟她找回我是什麼意思？

訊息被閱讀，可是沒有回音。

隔了一會，她選擇從Facetime打電話給我，也是我們慣常連絡的方法，快捷又可以互相見面。

曾經我也以為只要保持恆常的會面談話，就可以維繫到一段感情。

只是有時不是你做再多的事，就可以困住一顆想渴望離開的心。

我接通她撥來的Facetime。

「喂？」

「樂民.......」

她的背景是我熟悉不過的房間，床邊擺著無數隻我送的小熊維尼公仔，粉紅色印有貓咪圖案的牆紙，湖水藍的天花板，純白色的Nordic style吊燈。

一切都很熟悉，又陌生得可怕。

畫面中的她模糊不清，時而定格，斷斷續續的，顯然是訊號不良的後果。

「喂？聽唔聽到。」

「我......你.....」說話聲音時有時無，根本無法聽清楚她想說什麼。

單憑日本街邊的Wifi根本無法Facetime，速度太慢，而且過了一會後，還直接給我把通話中斷。

只剩街上人們用日文聊天的吵雜嬉鬧聲。

「妳等等！五分鐘，我好快打返畀妳！」我寄回訊息給她，我只想到自己民宿有穩定的Wifi，腳已經開始轉向難波方向跑去。

同時，我在心齋橋漆黑的街道上拼命奔跑，一邊跑一邊寄訊息給BoBo，跟她道歉，順便著她不需下樓。

「對唔住呀！我突然有事，聽日先畀藥妳呀，妳早啲休息啦！」

我幾乎沒有停過，把所有紅綠燈都衝闖掉，果然只是花了5分鐘41秒，就奔回難波的居所。

「咦？咁快去完心齋橋啦？」阿包看見手忙腳亂的我回到家。

滿頭大汗的我沒有理會他，直接連上Wifi，然後走出露台，撥回給她。

電話的連接聲響了幾下，我就一直在擔心，會不會就這樣不接我的電話。

終於接通電話，我的心安定下來的同時，卻是緊張不已。

「喂？」

「樂民。」

「我......打返畀妳啦。」

「我知呀。」她笑，卻笑得很乏力。

「妳......有事搵我？」

「你過得幾好嘛？」

不好，一點也不好。

「都幾好呀。」

「喔......」

「妳呢？」

長髮披半面的她，臉容比以前憔悴。

「我想知......失戀嘅時候你到底係點捱過嚟？」

咁岩聽緊《前度》呢首歌
好應景

屌你老母個ex一搵你就仆住去
唔撚理bobo
屌你老尾

新post 留名

真係咁易放到手就好

原來就係你

EXG

多謝93絲打 多啲留名啦

好滾動呀

多謝忌廉

姐係點？
樓主個ex識左第二個所以同樓主分手
之後個ex比人飛左又搵返樓主？
仲要特登放隻公仔出黎？
臭雞黎ga wo

睇到好炆

唔理bobo

來了

bobo

bobo病左都唔理人

好撚嬲啊

唔理 BOBO 嬲撚左

唔理bobo走去搵ex

bobo好慘…

只是有時不是你做再多的事 就可以留住渴望離開的心

結局lm
我都遇過bobo咁嘅女仔呀

係我ex

睇哂個故先決定正皮定負皮

Bobo 啲性格有啲似miki活潑可愛既一面

我愛Gay廉

仆街死

狗！
知唔知點解我唔叫你食屎狗
因為我想你連屎都無得食

唉 點解唔理bobo呀

bobo正啲

艾加

人地病都放飛機

bobo病咗都唔理人

On9

on9

樓主仆街仔 負皮！

喺淡路島追返文

點知佢最後send嗰D message out of wifi range send唔到，
bobo落咗去鳩等成晚，
GG.

負皮樓主

最多都係遲5分鐘 跑到番咪send 到

樓豬bobo 病左都唔理

負評

我要Bobo 啊

如果樓主你用呢招逼人留言 咁你就贏咗啦
還我Bobo

就係鴻門宴嗰排？

正皮留言繼續下章

我屌你呀！

負皮比主角同個臭閪ex

用你一分鐘 都足夠我生醉夢死

要sad end了

樓主是仆街

喂喂喂我屌你咩
一下子就唔理Bobo有冇諗過佢好慘
好似永遠人地重要d咁
btw留名

岩岩分手 正常既

Lm accelerate

Bobog

巴打又係我lm

點解你要叫樂民...
我叫諾文，我近排都係失戀...
重有十日生日，俾個happy end我

樓主我屌你

屌你雖然預咗sad end
但喺宜家先殺出個程咬金

就因為一個電話說跑返去 屌嬲到即刻負皮左

其實gay廉點解咁鍾意sad end
我懷疑gay廉中學時期係咪比人hurt得多

Gay廉一定係M底

嬲死你呀
Bobo慘慘豬

Lm 正評

新po留名

出文啊gay廉

gay廉，如果sadend我地一定會閹左你

無所謂啦，追左你咁多年

第一次負皮你

嗚哇bobo冇人要了

BoBo都唔見，抵你一世失戀輪迴

咁對BOBO

唔怪得之得六日

Bobo

食飯都未有得睇
Bobog

返緊屋企啦 推住先

皮已負
不過人就係犯賤

俾左負皮

推
放唔低又可以點
一直同自己講要放手
但又去搵佢既近況
要決心唔再搵佢
到佢再搵你
你都係仆倒埋去
犯賤呀人

比負皮即係想我寫唔寫？

改左上一段佢

想你快啲出
btw 正皮

文呢

完全唔知開咗新post

想你快啲寫

你想點寫就點寫 但我會負皮you

Ex係垃圾！係公廁！係臭雞！

ex正臭雞
bobo我撐你呀

得閒搵返人做咩 死八婆

如果有BoBo示意圖就好喇

正皮留名等文

屌！！ ！ ！ ！樂民你醒下啦！ ！

早知唔睇

「時間......？」我給了一個老土但不會錯誤的答案。

不知道聽誰說，男人對待前度，與女人對待前度非常不一樣。

如果用比喻去說，男人就是每一個前度女朋友，都會開出一個個新的檔案去存放。而女人則是直接把新一任男友「覆蓋、貼上、取代『舊檔案』」。

我覺得原因是，他們身上總是帶有潛在的DNA，拖泥帶水的DNA，容易愧疚的DNA。

特別如果你是有負於她.....

我也討厭自己這樣。

聽她訴苦了大概半小時，我說了不超過三句。其餘時間都是聽她在抱怨，雖然並沒有直接表達，但我也猜想到，她抱怨的正是她的新歡。

站在露台的我，也感到外面天氣的涼風陣陣，冷得我手臂起疙瘩。

「多謝你，聽咗我講咁耐同埋畀意見我，我舒服好多啦。」

「唔洗，幫到妳就得。」基本上我都沒有說什麼，只是叫她嘗試溝通一下，根本不是什麼有用的意見。

我真是一個大白痴。

「你係咪仲係日本呀？」

「係呀，同阿包佢地去。」

「咁......玩得開心啲......我會唔會有手信架？」

我想起小熊維尼，不過已經送給BoBo，只好另謀他物。

「當然有啦。」

「咁我期待下你嘅手信，好啦拜拜。」

「拜拜。」

掛掉Facetime後，我垂頭喪氣地坐在露台，望著漆黑街道中的街燈，暗罵自己一句：「低B，都唔知你期待啲乜。」

「你唔沖涼呀？」阿包拉開窗門問。

「沖呀沖呀......等等先，係咪仲係無熱水？」

唉
無眼睇

「屋主話會嚟整.......」

可是他已經連續第三天爽約。

「好想畀一粒星佢......」我說。

收拾好衣服，準備洗澡的時候，我先檢查一下手機的訊息。

一個訊息是老媽問怎樣登入日本城APP的帳戶；另外48則訊息是大學同學群組傳來，一則是老姊叫我幫她在日本買手持無線吸塵器；一則是開遊戲店的朋友著我幫他留意日本的遊戲機價格。

還有一則訊息是BoBo傳來。

幸好她收到訊息，不然上映日劇的那種無盡等待戲碼，我就死定。

「你無事嘛？」她問，在二十分鐘左右前。

「無事啦已經。」

我回覆她過後，便先去洗澡。

經歷冷水澡的天人大戰後，我奪門而出，拼命用毛巾包著自己的身體，突然好懷念穿和服的溫暖。

……啊不，還是當我沒有說過。

「有無咁凍呀？」阿傑問。

他根本不明白，原因他是煲水洗澡，享受熱水浴。而我懶得煲水就直接用凍水洗澡。

BoBo寄回另一則訊息：「你今日都未請我飲野。」

「聽日請囉。」

「你未拎返Minion仔返去呀。」

「係啵！咁靠妳聽日帶返嚟啦。」

「好。」她再問：「咁你估下我係邊？」

我趕到24小時超市，終於在飲料櫃前發現BoBo，她正抱著Minion，望著飲品櫃苦惱喝什麼。

「我都係要檸檬茶呀唔該～」她遞給我後說。

「妳等咗好耐？」

「係樓下等咗十分鐘，發現無帶電話，上返去發現你個訊息就過嚟，一個鐘左右啦。」

「傻架，妳病咗仲過嚟？」

「所以咪過嚟食藥。」她奸詐一笑說：「講笑咋，我好返啦無燒啦～」她展開手臂：「我好強壯！」

「咁點解？」

「我感應到有人唔開心，咪送Minion過嚟陪佢。」她眨眨黑邃明亮的眼睛，然後遞上公仔。

還有我自己。

係啊冇熱水啊 出多篇先沖涼啦

Bobo mo la mo la

會唔會多d

送minion 仲有我自己

諾文巴 個故去唔到咁耐 預祝你7月18號生日快樂
支撐住呀

大把啦數到手軟

屌見到新post秒速禁左正皮
依家追完轉唔翻負皮

得你最理性

U too

真係嬲豬

不要再說了

負評係因為你一個電話就走左去

唔會因爲讀者唔鍾意就任意改劇情
由高登到而家一直都係咁
真係好唔鍾意就負評啦
但我會堅持寫自己要寫嘅故事

屌你老母啦 已負評比主角

屌你老母廢鳩男主

真係希望係happy ending 但sad ending既話又唔會話要負評既 因為真係好故

堅持好呀

我地讀者當然想睇到大團圓結局，幸福快樂，就好似完成左一個心願咁

但現實邊有咁完美 你繼續寫埋佢地個故事啦

理想與現實
理想就係死臭閪咪撚煩我
現實就係我得閒呀

認真講句
其實咁樣搵返 ex 先好撚正常
但係性格咁正bobo 真係唔忍心掉低佢

其實姐撚嗰篇都算係happy end嘅
我覺得

Bobo ...

係呀～睇sweet情節開心翻少少
btw我是正皮的
你寫乜我都正皮的

希望唔好sad end...
bobo

對bobo好d得唔得

如果我係你 我都會一樣

仆街ex 分左仲要問意見 番屋企自己奶閪啦

Bobo好似咩都感覺到咁

減更左

睇完先決定正皮定負皮

訓唔着唸住返煲陌生女孩，點知凍忌廉仲有出故

未睇先正皮，唔好又再bad end啦

Ex正臭雞

將bobo copy and replace左個臭g ex佢啦

Bobo for sure

快啲放低個ex啊

未睇先正評

渣ga ching ex搵都理

推完上一個po再過黎留名

男本身又豬腦 重要玩膠人 負皮不諗了

屌 呢啲ex真係仆街黎

仆街最近追啲故全部都sad end黎

分左手仲係人地旅行散心果時搵人訴苦，又問人拎手信，知唔知人地係因為佢先要散心，個ex有冇再無恥d

認真如果係剛剛分手，而又唔係自己想分，ex搵返你，去搵佢係好正常，如果男主係有女就秒速變心的人，佢都唔洗去散心啦，btw 個ex真係好賤

又live
點算好 我好有問題
好sweet個d位我睇到喊
因為幻想愈美好
現實落差愈大
所以咩ending都冇所謂啦 我都會睇到頹睇到sad

重以為經過第三集傳送門就有ending 睇，看來我太天真了
Ex 打去問人如何放低自己同問有無手信係咩玩法

唉頂呢下真係
明明都走到去日本避你啦

其實有啲野大家都明
可能大家都係想負皮下自己做乜咁撚犯賤哈哈
有啲野過下過下就會過架啦
祝願時間可以成為你既補師

早晨呀

朝早留名

你寫到Bobo 咁好
重要估到男主角唔開心出黎搵佢

Live jor...

「妳自己？」

「係呀，我係嚟拯救你。」她搭著我的肩膀說，轉個頭就拉著我的衣袖，急忙說：「快啲買咗野飲先啦，我好頸渴呀！」

敵不過她，只好先陪她到收銀櫃買飲品，剛付完錢，她已經「咕嚕咕嚕」大口地喝起來。

「有無咁頸喝呀妳。」我嘲笑她，她擦一擦嘴說：「吹咩。」

「妳咁夜係度，佢地唔會擔心架咩？」

「放心啦，我瞞住小美出嚟架，佢而家仲以為隻小熊維尼係我～」

剛步出超市門口，她便拉著我說：「喂喂，我都未話走得。」

「妳仲要買咩？」

「我訓咗成日呀，飯都未食過，可憐我嘅肚仔，」她按著自己的肚說：「餓到係咁叫～」

「聽唔到嘅。」

「你行近啲先聽到架！」

我側頭想靠攏一點去聽時，她卻對準我的耳朵大聲一呼：「嘩！」

「嘩，痴線我差啲聾！」

「邊個叫你真係想聽呀。」

「妳講哂，又係妳叫嘅。」

「我叫你就做，咁係咪我叫你放低，你就會放低？」

「......」

到底她是怎樣知道？

「講笑咋～」她笑著說：「我想食野。」

「咁妳咪食囉。」

「你可唔可以揀一樣我鍾意食嘅野？」

「我點知你鍾意食咩？」

「憑你感覺囉，又或者揀你自己鍾意食嘅野。」

超市的熟食繁多，我想她現在不會想吃杯麵之類，因此可以剔除在外。在壽司、炒飯和麵食之間，我選了蕎麥麵。

對，其實只是我自己愛吃。

「蕎麥麵啱唔啱呀？」她只望著麵盒，猜不透她的表情代表什麼。

哩個故事說明快啲Follow樓主fb，獲得第一手更新資訊

多謝巴打

晨早一推

比你快過我添

Live左
請你好好放低

永遠睇得好通透

早晨

一起身就有文
加速

樓主快d繼續

Gay廉揀bobo啦
正評推文加速

其實我都明點解主角會咁做
啱啱散咗又唔捨得佢一定拖泥帶水

跟據之前啲故，女主之前已經係識男主or男主ex

仲有冇文 好想睇落去

留名加正評

Hi Gay 廉

久違了嘅每篇終極一句
我睇到嗰句

妳好像我的心電圖，總是能掌握我心跳的節奏。

即刻起左雞皮

你都掌握住我嘅心跳

Btw, Gay廉你又話揀月亮嘅....
Hurt到bobo點算

多謝
最緊要happy end

又係sad end既節奏.....

美好的沉澱了
沒有火花不要燒

就算sad end都係好故
快啲出完呢邊呢一邊仲有巴絲等緊你

Bobo豬

咪理隻臭G

bobo咁好 sad end我剪你咖

有bobo咁好既女仔點會忍得到
咪撚再理個on9 ex得唔得呀 成頂綠帽仲理人

ending可唔可以分兩條線走
一條BOBO 一條ex

正評
希望Happy ending

不如三條
最後一條比樓豬自虐用

當初我分手果陣毫不猶豫BLOCK哂佢既所有聯絡方法
怕既就只係當佢搵番自己既時候，我會立即原諒佢

身邊好多朋友都問我點解要咁絕
Thats the reason

又Live

可唔可以唔好sad end

求happy end

夜晚出文

Bobobb

我無block到 搞到我事後聽到更多我做得唔好既野
明明係佢話想返黎復合 點知繼續數臭我

留名睇結局

文啊

Bobogg

Live咗！
Bobo

為bobo集氣

見到啲負皮就嬲

屌你個ex搵翻你就即係唔理新歡！
食屎喇你！

負皮你 檢討下自己

夜晚啦bobog

無啦無啦又sad end la

「好呀。」她說。

在她大快朵頤地吃著蕎麥麵的時候，我問：「點解.......妳知我會唔開心？」

「我聰明嘛。」

「聰明同乜都知係兩回事嚟架啵。」

不消一會，她已經把一整盒蕎麥麵都吞掉，她的進食速度和食量實在令我吃驚。

「做咩啫，咁人地肚餓嘛。」可能她瞧見我驚訝的眼神，就連急解釋道：「平時我唔係咁架。」

我搖搖頭道：「唔係，妳平時都好大食，不過我無諗到妳會食得咁快。」

「都話人地肚餓囉，我返咗去之後就無食過野啦。」她緊張地道：「你試下到而家都未食野呀。」

「都唔會食到妳咁嘅樣。」

「去死啦你。」

此時她的手機響了，她查看一下後，伸一伸舌頭說：「死啦我畀小美發現咗。」

「咁送妳返去啦。」我們終於離開超市。

「咁你地夜晚去咗邊？」我問。

「我地去咗食大阪燒，不過味道麻麻，然後去咗酒吧。」

「唔怪得成陣酒味啦。」她掩鼻道，我問：「妳聞到咩？」

她鬆開手傻笑說：「其實聞唔到哈哈哈。」

「低B！」

她冷不防爆出一句：「咁......係你前度搵你呀？復合？」

我停下腳步問：「妳點知架？」

「我猜架。」

「真係？」

「呃你做咩啫？真係估架！」

我在心中起了幾分疑心，但她的確不可能知道我們的事。

「仲有咩事可以令你咁掛心呀？」她解釋道。

「無呀......其實佢搵我都係訴下苦，同埋......同埋講下佢男朋友嘅野。」

復合兩個字太遙不可及。

「男朋友嘅意思係......唔係我，係佢新嘅一個。」我補充道。

「我知呀。」

「妳又知？」

「如果係你，就唔洗而家愁眉苦臉咁係度啦。」她說。

「呵......」我都不知如何應對。

「喂。」

「做咩？」

「陪我跑呀。」

「吓？」

還未來得及反應，她已經率先跑起來，然後轉頭對我說：「你試下唔跑！」

逼得不已，我只好追隨她，兩個香港人於深夜在大阪的街頭奔跑馳騁。

猶如在機場趕飛機的速度，女生來說，她的跑速算快。

當我與她並駕齊驅時，她就捉住我的手臂：「喂你咁快嘅！」

「再快啲都仲得！」

「喂！」她鬆開手，然後道：「.....一係咁你捉到我，我請你飲野。」

「好，一言為定！」我信心滿滿地說，因為論速度，我確實比她快。

可是當我以為追上她是一件極為簡單，應該只花幾秒就可以捉到她的時候，事情就往我完全相反的方向發展。

我完全碰不到她。

她時而煞速急轉，時而住腳後奔，充分利用她嬌小身軀的優勢，加上異常的敏捷，左穿右插的，穿過一條條大街與小巷，我還是連衣邊都摸不到，反而只是單純地在消耗體力。

兩個人隔著一定距離，都一同停下來喘氣休息。

「妳咁難追架......」

「呵呵，本小姐係難追架。」她笑道。

「但我會捉到妳架。」

「睇下點，最後直路啦。」她望一望前方的酒店。

我本想趁她不備，突進偷襲，誰料她反應迅速，立即拔足而奔。

只差一點點。

距離一直縮短，只要給我多幾秒時間，絕對可以追上，可是這麼短的距離......已經......

不行吧？

就當我這樣想的時間，她的速度突然減慢，正好於酒店門前，我成功追上她。

「無氣啦......你想飲咩呀？」她喘著氣說。

我總覺得她並不是沒有氣力。

「檸檬茶！」

在自動飲品機買好飲品後，她瞧了我一眼說：「你笑返啵～」

「少少啦，出咗身汗，又有野飲。」

「知唔知.......有一句說話係永遠都唔可以信。」

「係咩說話？」

「就係：『你唔得。』」她說：「你得嘅，一定可以忘記過去。」

我相信在她轉身離開時，牽走了我某部分的靈魂。

Live

根據本人對凍gay廉多年嘅研究，呢兩句絕對唔係表面上咁簡單

利申：上個post都未追

唔好SAD END啦

Gay廉寫女仔嘅性格真係好勁

之前小藍，宜家Bobo

你平時係咪好中意觀察人？

求下你唔好sad end啦

屌

Bobo可唔可以唔好咁好

你一講 我又好掛住小藍
希望gay廉寫個尾會寫長少少滿足下我地
btw突然想gay廉將d愛情故整成一本書

Bobo 個ex同主角個ex 拍緊拖？

紅字為重點

好睇
加速加速

寫得野都應該鍾意觀察（掛？）

用屋企printer印出嚟畀你

利申printer壞咗

正確嘅做法嘅

我覺得第一次同ex出街 佢就係係burger king 係咁數佢前度
當時覺得好好笑
分手後就知道賴野

有你正評真好呀大佬巴

金巴

more

你個ex而家係burger king數緊你
唔好諗佢了
既然付出再多也無用 不要讓自己的付出付諸流水

留名加正評

Halo Gay 廉巴

第一次係你呢邊留言,

但其實你所有故丟都追晒咖

bobo係咪ex個妹黎架 ,

第一眼又熟口熟面, ex搵過佢又估到 ,又知ex冧維利
好似男主既所有野佢都咁

好似睇緊衝鋒21

其實係咪真人真事

邊間bk
可能見過gay廉
利伸 舊bk員工

尖沙咀
好耐之前架啦

完咗講

而家先留名架你

大家今晚都應該忙住食隔離post嘅花生啦

忙住等你出文

等你出文呀

BoBo

邊個

邊個post

繼續live推

Ptgf 遊行嗰個

臨瞓前推下先

追完即刻返黎睇文

今晚仲有冇？ 冇我就訓了

都幾無聊

正評俾bobo
唔好sad story 好嗎

睇凍gay廉就係唔可以咁早正皮
如果唔係到時sad end邊有得比負皮

無正皮邊會出文

又live

返工留名

Bobo肯定想男主咁講

回到難波的民宿，第一件發現的倒楣事是我沒有帶鎖匙，幸好他們還未睡覺。

第二件倒楣事是，跑步出了一身汗，代表我又要洗冷水澡，這就不關他們事了，雖然我也蠻想洗澡能讓別人代替。

啊！媽呀！

在享受冰爽一般的刺激感後，我奪門奔出，趕緊找風筒暖身。

「你啱啱去咗佢地嗰度？」阿包看見我跑出來，便問我。

「你又知？」我拼命地用風筒吹身。

「因為我見你帶咗隻公仔返。」他指一指床上的Minion說。

怎麼近期大家的好像變聰明了，只有我一個人變蠢。

「其實唔係。我只係去咗佢酒店樓下，同埋佢好返好多啦。」我解釋道。

「Wow。」阿包用淫邪的眼神望著我，通常他這樣的語氣，就代表他想的不是什麼好事。

「做咩？」阿傑不解地問。

「你咁快就令到人連健康狀況都要向你匯報？」阿包對我說。

「你會唔會諗得太多？」我撥動頭髮，希望乾得快一點。

「又唔見佢同我講？」阿包說。

「其實係咪無人理我？」阿傑說。

「咁係因為今日我孭佢落山啫。」我回答：「如果你孭佢落山，佢都會同你講架。」

「最好係咁啦。」

「做咩啫你，你有家室架啦，發少陣夢啦。」我說。

今天才在我面前大曬恩愛，差點把我閃盲。

「我鄧你開心呀。」

「走開啦。」

「有無人可以講咩事？」阿傑還是繼續追問。

「不如咁，聽日我地玩遊戲。」阿包忽然說。

「試乜野？」

「阿傑咪寫咗個App嘅。」

雖然阿傑在公關公司忙得不可透支，但他的夢想仍是寫app，因此放工後，不時都會封測新的app，而最近寫的一個，就是拍照片的遊戲APP。

「終於有人提我個名，但我都係未知咩事。」阿傑說。

「你信唔信，聽日玩哩個遊戲，實有好多事發生？」阿包說。

「你打咩主意呀？」

「無打咩主意，純粹玩遊戲咋。」

依我對阿包近十年的交情，他說沒打什麼主意，就代表一定不是好事。

「我想問......係咪無人理我？」

【第四天】大阪市中央區日本橋 黑門市場 09:15a.m.

正皮

阿傑係咪咁撚蠢

正左啦

最聰明係佢

Live live live

翻工有故睇

Bobo好正

最後阿傑同小美一齊左 bobo同男豬冇一齊到

無bobo無正皮

七點半睇到而家，終於睇晒post 1

推呀推

Push

啊傑同小美一齊左

訓醒一堆

書名係虐心同志集

啊傑 成日都要刷存在感

我以為你話live

出文未

皮已正

正皮等文中

阿傑

文呀 文呢

咁都係算啦
我正係想要happy end既故 不過應該都唔夠數整

樓主係咪睇過東京愛情故事
個feel真係好似

同感, 我一路睇呢個故一路聽緊呢首歌, 好SAD: ラブ・ストーリーは突然に

Arrrrrrrrr 我屌

文呀！！！！！！

出文啊啊好正啊bobobobobobo

你個名

一陣出

嘩巴打們識貨

sad end總係刻骨銘心

新讀者lm like 埋fb

今晚的行程就是上午到黑門市場，中午到嵐山。

黑門市場應該是大阪必到的景點之一，不少遊客都會選擇到黑門市場飽餐一頓，我們也不例外，早早起床就是為了魚生和關東煮。

到黑門市場，可以選擇在地鐵的千日前線或堺筋線的日本橋駅下車，而我們在難波走路過去，則是大概十多分鐘的路程。

黑門市場的食物款式確實眾多，不過這一次我們的目標是魚生和關東煮。

這一天，BoBo穿著黑白間條T-shirt和黑色寬管褲。

「你琴晚訓唔訓到呀？」BoBo問道。

「琴日攰到一訓上床就死咗。」我照直回答。

「好彩有Minion仔陪你咋。」

我們到其中一間比較多遊客的店舖，選好兩盒魚生刺身，店舖裡面有位置讓客人坐下用餐，提供食水和豉油，只是wasabi除刺身盒裡面的兩包外，則不另外提供，除非你付錢再買。

我對魚生不太感興趣，其他人則不然，特別是BoBo和小美，看得嘴角的口水都快流出來。

我想起豆腐火腩飯的潮文，是不是港女就特別喜歡魚生？

奉行「相機食先」政策的我們，拍好照片後，就正式開始動餐。

BoBo一馬當先，搶先挾掉一塊吞拿魚吞進肚子裡，一臉幸福滿足的樣子。

「食得咁急食死妳呀。」我說。

她嘴裡滿是東西，笑著地回應：「xdsadsassafsf......」完全聽不懂她在說什麼。

黑門市場基本上，全部都是遊客慕名而來，一桌上根本全部都是香港人、台灣人或是中國人。

阿森和阿傑如常沉默地進食，阿包則好像很喜歡海膽。

就是到那時候，我才知道我不喜歡吃海膽，幾口已經有作嘔的感覺。

大概我這張嘴不懂欣賞好的食物。

「不如我地今日玩個遊戲？」阿包此話一出，全部人的目光都集中在他身上。

「因為阿傑寫咗個app，係畀人玩影相嘅。」

「嘩，你識寫app架？好勁呀。」BoBo拍手讚嘆，最好笑是小美跟著一起拍手。

「唔係啲咩......」生平頭一次見阿傑尷尬的樣子。

App的原意是給建議那些拍照時不知擺什麼姿勢的人，避免出現尷尷尬尬呆站或是只懂v字手勢的情況，但也可以群體式地比賽。

「可以係比賽計分咁玩，每去一個地方完成某啲動作就有分，琴日我地已經將嵐山唔同嘅地點加咗入去啦。」阿包繼續解釋。

其實遊戲玩法，只是分開兩個人一組，到嵐山不同的指定地點，拍下app要求的指定動作，每完成一個就有分。

就是這麼簡單。

「不如今日我地就用哩個方法去遊嵐山？」阿包問。

眾人好像都沒有什麼意見，其實我們這個團體中，唯一比較多意見好像只有BoBo和我。

「無問題呀。」BoBo說。

「咁咪無得一齊行囉.....？」出乎意料，阿森竟然問。

「係呀......我諗住用新啲嘅方法去玩。」阿包解釋。

「喔.......」但阿森好像沒有下文，欲言又止的感覺。

我隱約能感受到他的目光。

多謝呀巴打

幾時會完個故

人生係連登留第一個名

西巴加油 皮已正

最後啊森溝到bobo
happy ending

快d

傑同小美
包同呀森
男主同bobo

哩幾日

你地唔係仲分唔清邊個係男主角同女主角呀？

我唔記得食藥呀樓豬

你係今日Fb問我嗰位巴打？

快啲食返先啦

果然人如其名

「不過暫時得我地三個手機有，分組可能要考慮哩樣，你地有無問題？」

小美搖搖頭，然後阿包繼續說：「咁不如就小美同阿傑，樂民同BoBo，我同你呀阿森。」

「喔.......」

阿包突然如此為大局著想，有點感到意外。

事情最終這樣定了下來，決定我們第四天，遊嵐山之旅的形式。

聊著聊著，我們的魚生已吃到尾聲，只剩最後幾塊，我正想挾最後一塊三文魚，BoBo說：「喂！唔準偷食我塊三文魚呀！」

本來我沒有什麼所謂，但看見她著緊的樣子，我就感到極為高興：「刻咗妳名架？」

「係呀～」她還真敢說。

「唔畀妳呀，吹呀？」我挾著三文魚，在她的面前盪來盪去，仿如用毛球吸引貓一樣。

誰料知，她竟然一口咬過來，直接咬著我的筷子，把那塊魚生直接吞了。

「喂喂喂......」我急忙想掙開她，但她的動作太快。

她吞了三文魚後，伸一伸舌頭，露出成功勝利的笑容。

魚生吃畢後，我們就到隔幾條街外，一試關東煮。

關東煮感覺不怎樣特別，或許是因為魚生吃太飽的關係，即使白蘿蔔是我的最愛，仍無福消受。

試完魚生和關東煮後，我們就正式出發到嵐山。

從黑門市場到嵐山，需要由堺筋線坐到嵐山線的嵐山，這是一個漫長的車程。

通常漫長的車程，大家都會把握時間睡覺，我也不例外。

BoBo睡覺的姿勢更是可愛，她通常是攬著小美而睡的，活像一隻樹熊。

到達嵐山，陽光明媚，在日本每一天，天空都是蔚藍怡人。

坐車的時候，還遇上六個香港人，當中都是情侶，手持一大堆行李，應該是住在
嵐山的旅館。

真是好呀，可以和另一伴去浸溫泉住旅館。

一行六個人走到近渡月橋的時候，阿包便說：「咁我地由哩度開始？」

正皮呀呀呀呀

快

我都想同Bobo一組

負皮

新讀者留名 一日追3個po 真係好爽 btw可吾可以happy end

吾好俾佢停出埋文先啊

我先係

上呀

唔你老母

好想正皮多一百次
Gay廉快啲出

正皮左喇
出文！

挽歌

岩岩睇完"這一晚，有個陌生女孩睡了我的床"
真係想問忌廉巴你係M黎，點解可以打到sad嘅故
一路用好沉重嘅心情睇落去
明知係sad end都想繼續睇落去
你話人係咪犯賤

要留返個負皮比個sad end

唔駛有多年研究都睇得啦吓話

唉 搞到我好想了解gay廉中學/大學受左咩刺激而係咁寫sad end故

正常人總會幾段愛情

屌禁錯制

正常人總會段愛情係會刻骨銘心嘅
我只係唔明點解可以寫返出黎
回憶返真係會sad到一個點

出咁少

正評推POST加速

負皮左原來正唔番

正皮左好耐la..等你出文

越sweet 就越sad

每個人思念人嘅方式都唔一樣
有啲人唱歌 有啲人填詞 有啲人寫詩
我只係慣常用哩個方式啫

留名正評

而家先知

唔寫了

皮已正文呀

我好想拍拖呀！！！

唔j了

「第一個動作，喺係渡月橋大字型咁跳起。」我說。

「都好簡單啫，easy～」她說。

「1分題目嚟架嘛。」我說。

越簡單的動作，是越低分數，反之亦然。

「我幫妳影啦哩個。」

「唔制，我幫你影！」

「點解呀？」

「我少女嚟架嘛，點可以跳起架呢？」

「妳少女？」

「我少女。」

「妳邊忽少女？」

「唔通你少女呀？」她叉著腰說。

「我實在唔發現，係啵睇真啲原來你真係女仔！」

「你試下講多次！」她毫不留情就天馬流星拳打過來，我的手臂遭受重創。

「Sorry我講錯啦。」

「知錯啦？」

我的馬腳已穩，作好隨時逃走的準備：「我收埋啱啱嗰句，睇真啲妳連女仔都唔係！」

拋下這句，我拼命地逃。

我除了多幾個拳印外，最終還是被逼親自上場，拍下渡月橋裡大字跳。

拍好照片後，我問：「點呀，點呀？影成點？」

她故意放大我的臉孔，指著扭曲的臉哈哈大笑說：「成個傻仔咁。」

「妳就成個傻仔咁。」

怪不得她不願意拍照，我忘了人在運動時，沒有幾個可以維持到形象。

「下次到妳影！」

「下個景點係咩呀？」

「嵐山竹林。」

「好呀好呀，嗰度好靚架！」她說，急忙拉著我的衣袖就走。

從嵐月的渡月橋步去竹林時，會途經天龍寺，我們看見後便停下來，猶疑要不要進去。

「可能一陣會有景點係哩度呢，一陣再返嚟。」我說。

「都好呀。」

走大概十多分鐘，就會看見雪糕店，雪糕店往左面方向便是竹林的入口。

「喂，有雪糕呀～」她的雙眼又在發光，那是三色味雪糕，豆乳、抹茶和玄米茶三合一。

台灣的Blogger通常都說，來嵐山必吃三種食品，就是可樂餅、豆腐和豆乳雪糕

不過我對這種茶類食品不太感興趣，還要多種口味混合，我只鍾意於單一口味的牛奶雪糕。

BoBo自己則吃得興高采烈，連嘴角都是雪糕，我提醒道：「妳食到成嘴都係。」

她執起我的衣袖：「咁.....借件衫抹嘴.....」嚇得我連忙逃跑。

進入竹林小徑，頓時便覺得涼快起來，抬頭竹葉蔽天，遠看是一片無際的竹海，竹竿相繚，連綿不絕。

「好似古代武俠片嘅場景呀。」我說。

「少俠，報上名來。」她作拔刀狀，忽然演上戲來。

「吾乃長白山深水步驚雲。」君子當然奉陪到底。

「原來是一名採花狗賊。」她不屑地說。

「非也，吾只採美貌嬌花，看招！」我想揮劍比拼時，她卻一個轉身，然後道：

「啊～老爺唔好呀，夫人會見到架......」

頻道轉得真是快，紅樓夢？還是金瓶梅？

「你叫啦，叫破喉嚨都無人嚟架，哈哈。」我說，還真是老爺上身。

「破喉嚨：『邊個叫我！』」

我們的演劇最後被的士的響咹聲打斷。

對，不知為何狹窄的小徑仍然容許車輛行駛。

「我地好似玩咗好耐，唔記得做任務。」我說。

「你囉，成日掛住玩。」

「我？係我咩？真係我？」確定是這樣？

「今次就原諒你啦，下次唔好啦。」

我瞪了她一眼說：「今次任務係，抱住啲竹.......」

「點抱住呀？」

「跳夠抱住囉，就角度啫。」

「咁難架咩？」

「係呀......高分題嚟架.....」我按耐自己想笑的心。

當連拍數十張照片後，我終於忍不住笑。

「呃我？」她察覺到我的不委，馬上意識不對說：「企係度！」

對不起，我終於扳回一仗。

正皮呢呢呢呢呢呢呢呢呢

挽巴

唔字要打有口字部呀

原來係你

正左無得再正啦

鍾意人先好拍呀

正左你呢句

個post呢

正左

五次

Bobo好讀得心 反而令成件事增添一份無名嘅(聽講啲字都要加口字邊）sad
Btw 皮已正

跳夠抱住

繼續

假利

追左咁耐終於live左 皮已正 快啲出埋佢西樓兄

一早正左

假抱

正我哩句做咩

就快啦推住先啦

甜甜甜甜甜

得未啊，花兒也謝了喇

推推推

會唔會影影下個EX打黎

出外傳講呀包同呀森

推呀

皮已正
加速

同小美嘅故事

凍gay廉：唔夠sad唔寫

並唔係...

不過你提醒左我未like你fb

好撚sweet呀！ ！！！！

不了

早晨一推

我好鍾意佢都無得拍，點解？

巴打 大好男兒 唔好齋等啦..

請樓豬進入加速世界

又Live左

吾你老母

今日有啲野做 推住先

因為感情係雙向？

我有feel 佢冇feel

push

在一片充滿禪意的竹林中，步行十分鐘左右，便會到達野宮神社。

相傳古代日本皇朝變更的時候，天皇就會派出未婚的皇女或女王出任「斎王」，負責代表皇室祭祀天照大神。

她們出任的地方在伊勢神宮和賀茂神社，出任前必須齋戒沐浴，而這個齋戒的地方就叫野宮。

野宮神社以戀愛和學業而聞名，再加上《源氏物語》為它打廣告，自然吸引不少人前來朝聖，甚至為自己的學途或人生的另一伴祈求。

大概是這樣，我的日本文化史一向不是太行。

也是到野宮神社，我才發現，第一天大媽給我的御守，應該是這裡買的。

「嘩，你恨拍拖忙到咁？」BoBo取笑道，我說：「人地送架。」

「唔係唔可以送架咩？」

我聳聳肩表示不得而知。

在野宮神社祈願的方法，就是寫上祈福木牌或是繪馬（五角形那種）

「你寫唔寫呀？」BoBo問。

「我以為妳唔信哩啲添。」

先前在清水寺的地主神社裡，她的態度明明不是這般積極。

「我係唔信呀，但一試無妨。」

抱著入鄉隨俗心態的我們，各自買了繪馬，在上面寫下自己的願望。

我們都寫繪馬的同時，不忙遮遮掩掩，因為大家都在偷望大家木牌的願望，唯有不斷轉身、背向來擋著。

「妳寫咩呀？」

「咁你又寫咩？」

「妳畀我睇先，我咪畀妳睇。」

「你畀我睇先，我先畀你睇。」

「妳先。」

「No，你先。」

好吧，最後大家都沒有讓步。

呆想了一會，我一直在想我的願望是什麼，轉頭偷看一下她，她也是坐在，呆滯地思考著。

不知她的腦在想什麼。

寫好後，就可以掛在紅色的木板上，上面載滿各人的願望。

「聽聞摸埋舊黑色石，就可以願意成真。」她說。

「妳突然間咁信嘅？」

「入鄉隨俗～」

石頭已經被人摸得「滑不溜手」，摸完後，心只想著願望果會成真？

參觀完神社後，我們下一個景點便是嵐山小火車，拍一張親吻車身的照片。

「哈哈，哩啲野梗係你嚟。」她說。

「唔得呀，一齊。」

「好女人呀你。」

在步行到車站的時候，她問：「喂，我問你一條問題呀。」

「咩問題？」

「你估唔估到我想問乜？」

加油巴打

其實..........既然用得wifi蛋，分組行動好危險喎，
即係有兩個人上唔到網，有咩事上黎點算
同埋個apps唔駛上網?

(我係黎留名既)

加速，咪撚sad end

算啦
過咗去啦 我都放棄咗

正評

勉強唔黎，哈哈

Gay廉今日有d咩嘢do

前兩篇好sweet

加速plz....

加速加速

+

「點會估到呀？我又唔係妳。」我說。

不知不覺，我們已經到達嵐山站。

「你......啱啱塊牌上面有無我嘅名？」她開口問。

「咁妳塊牌上面有無我嘅名？」我問。

「你講先。」

「妳講我咪講。」

為什麼我們總是會輪迴不停？

嵐山小火車是沿著保津川溪谷緩慢行駛，全程7.3公里，單程需時約25分鐘，如果你買來回車票價，則需時約1小時，由嵯峨站起，經過嵐山站、保津峽站到龜岡站止，然後原車折返。

「不如我地淨係買單程車票？」我問道。

由於看旅行吊靴鬼的時候，得知原車折返的時間趕急，停一停就要開車，倒不如在龜岡逛一逛。

「都可以呀。」她說。

車票是大人620円一張，小童半價310円。

「妳就好啦，淨係畀310円就得。」我笑說，她隨即拿出310円給在我手中。

「係呀，咁你幫我買埋啦～」

「........」

原先打算取笑她，誰料反虧310円。

「你估佢地係邊啦，會唔會同一班車？」她問。

「有可能啵。」我說，抬頭四周觀看，卻見不到他們的影蹤。

列車到了，車身塗上紅黃黑色的顏色，車廂比我想像中還要細小，可幸的是，座位都木製，甚有一種古老的風味。

兩個人像傻瓜一樣假裝親吻車廂，拍好照片後，我們下一個景點竟然是天龍寺。

算了不管它，先去龜岡再說。

上車後，列車便緩緩駛進隧道，穿越山林綠野之間，車身時而與四周的樹木非常接近。從窗外望去，便是保津川溪谷，水勢有時挺急湍。

「嘩！如果見到櫻花或者楓葉就好啦。」她望著窗外說。

「唔啱時間呀，而家夏天。」我說。

賞櫻花又太遲，看楓葉卻太早，時間剛剛好不對。

「係囉，時間唔啱。」

可是，這種山林皋壤歟的景色我已經滿足，一片翠綠的景色也是美景。

看到美景，這樣高興的事情，最想分享.......

「喂？」BoBo忽然開口說。

「嗯？」

「我同你玩個遊戲，我贏咗嘅你請我飲野呀。」

「遊戲？」又有遊戲？

「信唔信我唱一句歌詞，就可以表達到你心情？」她一臉自信滿滿的樣子。

「我唔信呀，妳又嚟牧童笛？」我失笑。

她搖搖頭，清一清嗓子，輕柔地唱：「也許時間是一種解藥，也是我現在正服下的毒藥。」

「...........？」

「知唔知點解我知？」

「點解呀？」

「因為我估你繪馬上面寫嘅，唔係我個名。」

正評推post加速

你估下

過咗去就好啦

唔洗上呀

屌你越嚟越sad

佢條仆街有邊次唔sad

但係有時又會諗起佢
btw嵯峨野龜岡落車都冇咩嘢睇
得一大片農田

所以我好後悔咁早正左皮

西兄miss me?

唔好sad end plz

Sad跟住負皮係咩邏輯

Miss呀

其實⋯我今日d 熊都靶左⋯

sor 錯post

嘻
宜家追緊文

陣sad 味愈黎愈濃

愛你

錯覺啦你

唔緊要

越睇越灰

點解冇好好把握個機會，
去到呢家對方搵到男友先至懂得心痛既感覺。

希望你永遠幸福

原來已經幾日無追過故，不過gay 廉呢個名有啲印象，可能以前有睇過你啲故，但睇過邊個又無乜記憶
可能因為個個都sad end 費事記咁多唔開心嘢

鼎鼎大名高登sad end小王子凍gay廉都唔識？

罰你睇哂佢所有故

得啦 我準備sad end啦

雖然sad end我都會睇

雖然好sad

但真係好好睇

Btw 想睇阿包同阿森

我幾鍾意啵
偶然諗起都好正常呀

嘩你講野咁似現實嘅我嘅 以為自己留咗言

負皮已經準備好

幾日都無追
唔記得唔緊要呀 反正我都唔用嗰個名

祝你都幸福

打瓜你架

認真 佢地先係主角

放心啦

聽日放榜 忌廉我想要bobo嘅安慰

現實有幾多人可以遇到BOBO咁既女仔

呀我屌你老母

咁快打定輸數要安慰？

一睇到時間唔啱，就知sad end

又sad end

都未END

正皮咗，speed up please!

因為sad所以正皮

gay廉

呢家學習緊點去放低佢
好想知佢過成點但聽完之後又好辛苦
希望故事主角可以珍惜眼前人

正評先

係囉 時間唔啱 睇到呢句又諗起小藍果故
不過希望今次唔需要錯過 都可以幸福

屌你唔好sad end得唔得呀
人生好苦 連故都要苦

推 有陣sad味，係咪錯覺

咩意思

仲有無人呀

一路睇一路屌一路dum春

有

有人

有呀 留言加速加速

有人呀 等你出文咋

曾經有半隻腳踏入左成功，結果跌返出黎

最後一句停左係到我真係嬲左

文呢

假象黎架

「呵，我真係好聰明。」她說。

我正在想該如何回答時，列車剛好駛進龜岡車站，到達火車的終點。

乘客魚貫地下車，我們也跟隨其後。

由於沒有買回程的車票，下一班列車要在一小時後才駛出。

我們要在龜岡逗留一小時？

連龜岡有什麼我們也不曉得呢。

步出龜岡車站，眼前盡是一片廣大的農田，空曠無際，清風吹爽。

「好靚呀！」前一秒她還閉口不語，下一秒就變身成小朋友，叫道：「幫我影相呀～」

確實，站在田地的中心，於天與地的狹縫中拍照是一個不錯的選擇。

我對日本的鄉間總抱有一種莫名奇妙的好感，是受電影或動漫所影響，還是文學作品？我都不得而知，可是對鄉間就是有幻想，盡是單車、田野、青梅竹馬、螢火蟲、祭典。

我自己覺得挺浪漫就是。

此時此刻的寧靜，就像嵇康在《琴賦》中所說：「竦肅肅以靜謐，密微微其清閑。」

在車站外面，還有一個馬站，看來是可以租馬車。

但不幸地，我們剛好地與營業時間擦身而過，真的是只差一點點。

「唔緊要啦，咁我同馬仔影相～」

還是那一句，我不明白為什麼動物總喜愛她，她自拍時，牠會自動自覺望鏡頭，而到我的時候，牠卻側面不看我。

「喂？而家係性別歧視呀？」

「你做咩鬧佢呀！」

「咁佢唔肯同我影相嘛。」

「咁你應該檢討下自己先啦，呵？小馬。」

「妳咁快幫人地改埋名。」

「小馬個名好聽嘛。」她對著馬說：「小馬，哩個人好衰架，我地唔好同佢玩囉～」

「痴線，你教壞人地啦。」

「我先無呀！句句屬實～」

最終我們還是不選擇等一個小時的列車，因為時間不夠的關係，選擇坐JR回嵐山。

JR比起觀光所用的小火車實在快太多，不消一會，我們便回到嵐山站，步起十分鐘就回到渡月橋。

「睇嚟佢地未返到啵。」

「咁我地返去天龍寺影埋相？」我們還有一個地點。

「不如係度行下，哩度好靚。」

她給我感覺，好像有點疲倦。

「好呀，咁係哩度行下。」

散步在河畔，青碧的河水如絹絲般涓流赴海，夕陽映影渡月橋，景色壯觀動人。

美景配佳人。

沉默不語的我們，好像在沉醉在欣賞大自然之美中，此時，我很自然的、很自然的牽起了她的手。

自然得，我也有點意料不到。

清風吹送，我卻感覺異常的溫暖，並非來自天上的陽光，而是源自妳手心的溫度。

放低哂先用朋友身份關心佢啦

好sad咁

唔知今晚仲有冇呢

出完文多咗負皮

出多啲文就會多返正皮㗎啦

Strong hold 正皮

唔通可以打破sad end 嘅魔咒

「係囉，時間唔啱。」

Bobo

呢排好忙
買咗部ps4打

師奶炒股大法？

辛苦你啦

你個名好靚

唔信你

唔比女朋友正皮住

講笑，快啲出阿包同阿傑

完全同我第一次去嵐山個行程一樣
去到龜岡發現冇野睇就搭JR翻京都站了

仲有幾多篇就完

阿Bobo佢唔會有咩病呀嘛

三文魚女友 人生係掌握係自己手上架
Every woman is the architect of her own fate！
唔好受佢唆擺 快啲正皮me

幾寧靜呀個地方 我鍾意

差唔多啦都

我已經feel到係sad end

係呢個位停，你好野啊
文呢

正皮呢 留言呢

Dse考生放鬆啲
訓唔到就打下機

跟得你耐 比你傳染左

係大阪睇你個故好有意思

btw快d搞掂bobo

唔好當人水泡

Bobo

成日語帶雙關咁 睇到人囉囉攣

推呀 巴打們快啲正皮

我唯一既正皮已經俾左
文呢

拖左手啦

跪求Happy end

聽日放榜已經夠頹
比個happyending我啦

水泡

文呀文

繼續hold起正皮
gay廉一日唔出happy end
一日唔放正皮

唔出文了

大阪

食咗金龍未？

求下你快d

你開post 嗰下已經正皮左
文呢

上年去大阪時既回憶番曬黎
雖然成日都會回想，但冇一邊睇文一邊諗咁仔細
睇到話去黑門市場係要食關東煮時，
先知係要食關東煮 冇食到
但見話一般就放心 哈哈

話說凍忌廉係9幾年生架？

時間依家唔岩姐 遲下可能岩

有啲人來人往feel
btw Bobo好酸

忍左手一日唔睇又live左了 終於拖手啦咩

拿屌你
拖得手就唔好放
打撚柒你架

agger

sad end feel
條撚準備 負皮

加速制係邊呀！！！！？？？？

在錯的時間遇上對的人

「係囉，時間唔啱。」

gay廉你做咩偷拖人地隻手

我呢

手都拖埋

呢啲位先黎停

之前去韓國，去到南怡島都好自然咁拖左旁邊果個
Btw，gay廉出快啲plz

我呢？

而家係咪興比負皮？

正皮 加速加速

對哩種現象真係難以理解
寫咁耐嘅作品比人一野負咗佢

大好き

都話架啦

一齊啦

係我想試啫
你估下

老屎忽gay廉

負評佔總評分7.61%

文

好多人都係講笑姐

拖手仔

sad完仲比到正皮o既，通常都有返咁上下經歷架啦。
btw , 好撚痛。。。。

如果話錯o既時間hurt o的，還是對o既時間但錯o既人？

“係囉 時間唔啱”

呢句sad撚到呢

錯的時候，對的人！
錯的時間，錯的人！
對的時間，卻錯了人！

珍惜當下，如果碰上還能使你感動的人
不過，如果真的感動不了就無謂再浪費時間。

單思，相思都苦。。
但有沒想過，兩個錯的在一起更苦。
再分開的勇氣，不是想像數的簡單！

咁正皮同負皮都咁溫馨，少有！
能帶起情緒o既故唔多，能超越兩登正負皮指向o既更少。 比人屌住喊住負皮咁追文，幾難得！

我個負皮係講笑架咋

其實呢我第一眼見到金龍就覺得伏架啦

不過作為遊客試左試

好後悔俾左正皮，次次都sad end

準備sad end鳥

徐嘉恩哩類女仔係學校真係玩哂

中午無文唔開心 bobog

細過你

Q推

正皮完冇得再正皮 好想睇文

我實屌撚死你

Sad but true

Gay廉你應該當負評係對你既肯定 如果下個故你叫大家比負評應該5千不是夢

哩啲咁似出版社啲噱頭嘅

我唔係囡呀清醒啲啦

愛情無遲到無早到，只有啱啱好

如果能讓我重新再來一次 我希望我不曾出現在你的生命裡
哪裡有彩虹告訴我 能不能把我的願望還給我
bobo

應我呀 bobog

放工仲未無文

樓主放鎊dse?

gay廉過左啦好似

樓主好似出黎做緊野？

我要bobo呀

喀！喀！喀！樓主起身打文啦，打完再打丫！！！！！~

⚠️Gay廉出品⚠️全LIHKG最多負評的愛情故事⚠️

邊個話一定係要囡架

文呢喂

沉默的氛圍彌漫於我們的四周，任何一句說話都會打破這刻的寧靜。

寧靜代表著靜止，製造時間停頓的假象。

如果你問我，為什麼會牽起她的手，是環境？是氣氛？我也不得而知。

只知道我現在的腦海一片混亂。

「好靚。」BoBo仰望被夕陽染上一片金黃色的樹葉說。

「嗯......係呀。」

「到嗰邊行下囉？」她問。

「好呀。」

她沒有追問什麼，使我避開尷尬，兩個人如常地牽漫步在河邊。

經過一間間老店，笑容可掬的老婆婆正準備收店，還有賣豆腐和可樂餅的店舖，傳來陣陣的香氣。

「不如我地食哩個囉～」她問。

「好呀。」我說。

我買了當地聞名的牛肉可樂餅，她因為不好牛肉的關係，就選了蔬菜可樂餅。

如果在網上看網誌，他們會描述到來嵐山不吃可樂餅是一件不可原諒的事，例如會說肉汁怎樣隨著你咬破酥脆的炸皮而爆出，肉是怎樣的味道鮮嫩。

我會說，其實是好吃，但肉的份量少得難以發現，就是一塊比較好吃的可樂餅，沒什麼特別。

「好唔好食？」

「好食呀！」

基本上她什麼東西都說好吃，除了金龍。

「其賓可樂餅點解會叫可樂餅嘅，明明都無可樂係入面？」她一邊吃時一邊問。

「因為1873年，荷蘭商人韋伯特係炸薯仔嘅時候，唔小心打瀉枝可樂落爐頭。畀佢誤打
撞發現，用可樂嘅火喉燒出嚟嘅餅，有陣獨特嘅香氣，自此佢地一路炸，一路倒可樂落爐頭，就變咗可樂餅。」

「點解你成日都好正經咁講埋啲唔正經嘅野嘅？」

「妳唔信呀？」

「鬼先會信！」

我們站在河邊，吃著可樂餅，岸旁又有不少雀鳥都在休憩，也有些人在餵飼牠們，休閒至極。

「我想落去睇下呀。」她說。

「都好呀。」

河畔是一塊塊難以步行的大石，本來一個人是疲於平衡，但兩個人卻能互相支持。

她手踫著河水，然後頑皮地潑在我的身上。

「你熱呀，幫你沖涼！」

「咁我諗妳可以係度游埋水添。」我威脅道。

水戰一輪，最終弄得兩個人的衫都盡是水點。

「如果可以唔走就好啦。」她說。

我也想時間可以停留。

此時，已經可以看見遠處的他們。

我們連著的手，在此刻也很自然地分開。

yes......好徬徨....

Live左，文呀

live咗
希望唔會sad end啦

黎啦黎啦 係sad end既味道

靠你地推了

做咩要分開手

我已經好sad 可唔可以俾d希望黎

sad到

聞到味了

可樂餅個由來係咪真嫁

Sad味濃

見到唔走嗰句 標眼淚

樓主考成點？ 入到心儀科目？

作文5**

做乜9

無事嘅
講起今日以前某個客放榜
一路放工一路驚收到壞消息

自膠

還好嗎？

由來係因為個發明嗰個人叫ほろ先生
中文音譯可樂

哩個都係講笑

入唔到頭三志願 叩緊門

希望真係無事

我有一刻信左
之前去左wiki
據說可樂餅起源自法國料理的炸肉餅croquette，是從動詞「croquer」變化而來，意思是形容咬下酥脆的食物時，齒間所發出的聲音，這一個詞貼切的符合可樂餅外皮是由麵包粉包著馬鈴薯泥，下鍋炸成金黃酥脆的口感。法國的炸肉餅是魚肉、雞肉的絞肉等混合的油炸物。然而也有看過搗碎馬鈴薯並裹上麵包粉的油炸物的。

可樂餅最早的記載是由1661年法國路易十四的御廚，在食譜中寫下了第一個可樂餅的作法，後來也成為法國人民間的家庭料理"炸肉餅"，隨後又更進一步，可樂餅隨著法國美食和文化席捲了歐洲，這些歐洲國家包含了荷蘭，因此荷蘭也有叫作「kroket」的料理，不只有用白汁、也有用馬鈴薯。除了歐洲之外，可樂餅也在明治時期，傳入日本，當時傳入的可樂餅口味是奶油風味的可樂餅，到了大正時期和豬排、咖哩並稱日本三大洋食，豐富了日式料理的內涵，也逐漸發展出各種口味。因此，當可樂餅透過日本飲食文化的擴展而傳入包括台灣在內的其他亞洲地區時，常被誤以為是正統的日式料理而不知其發展自歐洲的起源。

我今日都去叩門
叩到攰 希望有happy end

好鍾意大戰個故 同自己經歷既好似 有一排睇到好sad

乜樓主唔係讀緊大學咩
定係我真心左

唔知忌廉巴真心定假膠 但係真心其實一次dse其實係好細既一關，唔洗太在意，好多唔同方法同機會駁番入大學，加油
Btw，我係來等睇文的

開始動工

等你

live左啦

gay廉

唔通ending係無疾而終

等埋先訓

幾時會end

當你出黎做野就會覺得Dse係人生好小一部分，加油呀，快d出文

阿森和阿包比我想像中玩得更放，除了他們去的景點數目比我們多一倍之餘，當中某些照片更是「動人心弦」。

「真係會睇到流鼻血架啵......如果我係基嘅話。」我說。我想起我大學某朋友，如果讓他看見這輯相片，男男如此親密，他真的會北行鳥。

「點解你地影得咁少嘅？」阿包翻閱我手機的照片，不解地問。

「我地無好趕咁去影嘛......」BoBo回答。

「吓咁即係得我地認真呀？」他抱怨道。

「又唔係嘅，仲有阿傑佢地嘛。」我趕緊打完場。

誰料知，當阿傑掏出手機時，他們的照片比我們更少。

「你地係幾乎無影過相。」我說。

「我地都唔鍾意影相。」阿傑說。

「係.......傾計好似開心啲。」

有什麼好聊？聊至照片都不記得拍。

最終他們大比數勝出，我們其餘兩組都要請他們吃雪糕，當作補償。

如果用一杯雪糕可以消掉阿包的氣，我也願意。

吃過雪糕後，便是晚飯的時間。

晚飯當然不在嵐山解決，因此我們便先乘車回道頓堀，到時候再決定吃什麼。

步回車站時，阿包孜孜不倦地分享他們去過的地方，包括我們只在門前經過的天龍寺，實在慨嘆他們在如此短時間，怎可以到那麼多的景點。

「因為我地無搭小火車嘛。」他說。

阿傑和小美好像聊得更開，在隊前也是兩個人併排一起有談有笑。

忽然，BoBo停下腳步在自動飲料機前。

「請我飲野呀。」

「又請，點解呀？」

「今日本小姐都陪你行咗成日啵。」

「妳想飲咩呀？」

「你揀～」

這麼多天都是請她飲檸檬茶，我想她應該也厭倦，就故意選了奶茶給她。

飲品咯咯而下，我執起轉身時，卻看見她有點呆滯的表情。

「點解今次揀哩個嘅？」她問。

「因為今日覺得奶茶適合妳。」

「喔......」

「妳唔鍾意飲奶茶？」我見她欲言又止，便問道。

「唔係呀，鍾意。」她露出笑容後，我就沒有再多問。

上列車後，我們終於可以坐下，舒緩今日一整日的疲憊。

在車上，我一直期待今晚的晚飯，到日本第四天，都未真正品嘗過好味道的拉麵。

「不如今餐食拉麵？」我提議。

當我開口說話時，才發現大家都累得入睡。

只有阿傑和小美在另一邊的座位繼續聊天。

「我無所謂呀。」BoBo說，原來她還醒著沒睡，右耳正戴著耳機聽歌。

「妳聽緊咩呀？」我擅自拿起她另一邊的耳機。

曲韻入耳，我驚訝地問：「妳都有哩首歌？」

「又唔係得你鍾意佢地。」她似乎對我的反應不吃驚。

回想起來，怪不得第一日，她會有這樣的反應。

靜聽著君がドアを閉めた後，我想閉上眼享受之際，卻感受到左肩有點重量。

每一絲秀髮都仿佛挑動著每一吋神經，我整個人都立即僵硬不動，心跳如雷。

全程我都閉上眼睛。

這個狀態直到達心齋橋站前，重量便頓時消失。

臨下車時，她塞下一張紙條給我。

「我有啲攰，想返酒店先。」BoBo說。

「喔......？咁即係仲出唔出嚟一齊食野？」阿包問。

「唔洗等我啦。」她說，樣子真的好像挺疲倦。

「咁我地陪妳一齊返啦。」阿森說。

「咁即係分開食？」小美問。

「嗯，對唔住呀。」BoBo說。

在車站分開後，我們開始尋找拉麵之旅。

我打開她寫的字條，裡面寫著：

當我望著白雲的變幻，我的心便在白雲裡。

當我聽著松濤的澎湃，我的心便在松濤裡。

當我靠著你的肩膀時，我的心便在你身上。

「做咩？」阿包問。

「無野呀。」我收回紙條在袋中。

走在道頓掘的繁華大街上，尋尋覓覓，我們最終挑選了三豐麵作為晚餐。

三豐麵對比金龍，簡直是天上的美食，不論是湯底還是麵質，都完全技術性擊倒金龍。

「個湯同叉燒都好得。」阿包說。

阿包雖然帶領我們中伏無數次，但其實也是一名食家，吃盡美食，因此他也稱讚時，代表是值得一試。

個人來說，我比較喜歡拉麵多於沾麵，但沾麵也是不錯的。

「阿傑你地今日傾咩傾得咁開心？」阿包在吃麵時問。

「物理問題。」他拋下四隻字就直接結束話題。

因為在場的一個是文科生，一個是商科生。

由於侍應是中國留學生，我們當然不會放開挑逗他的機會，跟他聊一聊，時間又過得特別快，轉眼間三碗麵已經清光。

離開的時候，阿包問：「點解你今晚好似有啲奇怪咁嘅？」

「可能因為......我都唔知。」

「無野？」

「無野掛？」

乘著涼風回家，我們就結束第四日的行程。

當你拖著我的手時，你的心是在她身上。

辛苦哂

操行差畀人降級

多謝你嘅鼓勵呀巴打

無錯 所以出咗了

最後嗰句真係好撚sad Bobo

仲以為唔揀檸檬茶揀奶茶係放低左
但睇到最後哥句 好sad

睇到bobo最後果句，東京愛情故事個主題曲不停向我腦裡面係咁播出黎

我的心便在你身上。我的心便在你身上。我的心便在你身上。

仲出吾出文，吾出訓先

仆街gay廉

完了
一切都完
Bobo阿

Hobo

吾你老母咩 走啦

屌咁唔

屌洗唔洗咁呀仆街樓豬

真心咩
有印象你好似話讀緊u 係讀歷史final yr
btw 死啦篇文開始sad 我唔想又好似小藍果篇咁喊到7彩

嗰個係西樓月如鉤

其實BoBo句野係化用一個哲學家嘅句子
唔知有無人睇過

呀呀呀呀呀呀呀呀呀樓主唔好sad end呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

點解你咁多才多藝
你讀咩㗎

Bobo真係好好 我覺得

開始sad喇
負皮都開始逐漸增加

真係見到男主gay廉好似見到自己咁

有機會既時候企左係度

雖然真心sad,但不得不驚訝呢個佈局，太好了

覺得你d文寫得好成熟
似係有番咁上下年紀 經歷過唔少事先會寫到
btw 結局唔準太短 寫多d野交代下呀

難分真與假

Sad end陣味好濃

座巴

好憤怒

今年升中派位

下次把握機會

其實我好後生

唔準呀

BoBo係主角FF 出黎
跟本由頭到尾都冇人同佢地去旅行

哩排唔見佢

用google大神都搵唔到

大雄

正評呢

今次真係要準備俾負皮
bobo呀

因為係化用

負皮罷工

你的心是在她身上。
你的心是在她身上。
你的心是在她身上。

Boboboy

Bobo 好慘

其實樂民本身有病 所以佢嘅朋友一行五人陪佢去旅行散心
Bobo係樂民嘅青梅竹馬 但因為樂民細個比左奶茶佢飲 搞到奶茶敏感好嚴重 Bobo就死左
樂民因爲好內疚 所以搞到思覺失調 幻想bobo仲係到陪佢
樂民嘅朋友因爲知呢件事 所以旅行途中都冇篤爆樂民自言自語嘅行為
所以 其實一切都係FF

Sad end 來了

我屌
撚樣

痛嘅

開始聞到sad味，係時候正評了

係 但你做咩踢爆我個結局

一直覺得忌廉係同我差唔多大既人
（但見你話dse放榜個刻有真心左）

屌出聲

明明睇到我的心便在你身上好sweet
點解最後要有句咁既野
呢排識到個好bobo feel既女仔....

當你拖著我的手時，你的心是在她身上。

屌含撚啦

CD Rom 連登第一個負評俾你， sad end

如果sad end我實屌你架

負皮推ending, 希望唔好sad

估都比呢位巴打估到個結局
西樓敗走喇

嗚呀Bobo

BOBO

嗚呀...睇到張紙仔個心好up

咁你屌定都得

之前睇GAY廉既故好似係話讀緊U, 大家唔好俾佢呃到

其實係咪Bobo都係失戀之旅

sad味甚濃,睇到個灰灰地

點解咁多女鍾意gay廉
明明佢係gay
公平咩

ex 影響力有時真係大到你唔信

當你拖著我的手時，你的心是在她身上。

慘

一開頭睇唔明，睇多次先知最後一句係紙條的最後一句，sad end味濃啊

三世書不會記載 誰為某某歎息感慨

bobo 你仲有我呀 唔好灰心

幾鐘意sad end故
happily ever after嘅話成日都有種睇完就係“睇完”，冇特別感覺
反而sad end先有一種回味嘅感覺，而且會下意識覺得個故未完咁

追到live啦

推post
無論happy定sad ending都支持

我諗想要happy end既巴打都係覺得人生太苦 太多sad end
睇故happy end都係想彌補返人生既遺憾
不過無論咩end都支持

我諗係差唔多嘅

挽巴救我

無問題

係樂民

係呢

得罪講句 新垣結衣係我老婆先啱

皮已正，故就六天
你同bobo返香港仲有無聯絡？
定只係此情可待成追憶 只是當時已惘然？

你文筆真係超好...

樓豬

又想睇 又唔想sad

破個處先第一次回應
唔鍾意人真係唔好拖落去

gay廉扮後生考dse

Bobo sweet撚到仆街

屌睇漏左最尾個句

你做咩比我踢爆你個結局

文呀

根本bobo一開始就唔存在

其實「此情可待成追憶 只是當時已惘然」呢句點解？
我google d答案都有好多version

快d 推爆哩個post, 下個先可以俾負皮
一開始唔小心正皮左

啱啱喺千日前見到三個香港男仔拖住喼行，立刻諗起樓主

呢d情節對白邊有可能現實發生

無文？

等文中

仲未有文

幾時有文

Sor今日比較忙

Bobobb...

唔緊要我地等你

單戀

當你拖著我的手時，你的心是在她身上。

好撚sad

電腦分析 sad end既機會係101%

係我即刻要左bobo佢

加油呀忌廉 我地等你同bobo

邊有得話放低就放低

當人做水泡真係好咩
比人當做水泡真係會開心咩?

追到live
bobo呢種類型真係好正
曖昧永遠係最好

live 左

又要開新post

俾文我嘔

出文啦 我想大喊一場

返緊屋企

推post 加速

等緊出文

feel到sad唔敢睇tim
幫你推一下啦

出野未？

睇完小藍都仲味出文

到尾聲好似越等越耐......唔通我心急咗？

打緊啦
頭先食晚飯嘛

正評
可唔可以唔好sad得咁盡，輕手D，留多少少想像空間

等埋你先訓

唔好留想像空間呀
咁樣好似睇完等於冇睇個結局
求樓主比條完整路線呀

今晚結局?

回到民宿，又要沖那該死的冷水澡。

一直說會替我們維修的屋主，只在訊息裡出現，卻從來未曾現身過，比鍵盤建國戰士還要鍵盤。

「點解佢可以話嚟咁多日都唔嚟嘅.......」我問。

「好明顯無諗過嚟。」阿傑說。

我討厭那冷冰冰的浴室！討厭那只噴冷水的花灑！討厭那個壞掉的把柄！

「咁你煲熱水沖涼囉。」阿包提議道。

「可唔可以唔煲，要等好耐。」我說，話語間已經想脫衣洗澡。

「咁咪沖凍水涼。」阿傑說。

「但我又唔想沖凍水涼啵，凍到抽筋。」我說。

「咁你想點呀？」阿包問。

「我都唔知.......要唔洗等嘅熱水涼？」我問。

「你唔想沖凍水涼，但你又唔想等，現實邊有魚與熊掌兼得咁理想。」阿傑看不過眼說。

「我......都係想......個熱水爐整返好啫........」我越說越細聲，因為他們的眼神開始凶狠起來，猶如有殺人的衝動。

「咁個爐真係壞咗嘛，都扭轉唔到，返唔到過去，接受現實啦。」阿包拍一拍我的肩膀說，好像語帶雙關。

「我而家咪接受緊囉。」我嘰哩咕嚕地說。

「最多咁，我幫你煲水啦。」阿傑說道，便起身去提著水壺煲水。

「Wow！咁就唔同講法，多謝阿傑！」我興奮地道。

「其實仲有一個唔洗熱水都暖嘅沖涼方法。」阿包一邊細思，一邊認真說。

「係咩係咩？」我好奇地問。

「三個一齊沖。」

廚房瞬間傳來水壺跌下的聲音。

「我講笑啫。」阿包解釋道。

「但你眼神好認真。」

「無.....無呀......」

「你今日同阿森發生過啲咩？」

終於可以洗一個熱水澡，感覺舒服又暢快，不需再用顫抖抖的手塗肥皂。

洗完澡出去，他們正聊著不知什麼，我便問：「你地傾緊咩？」

「揭尾故。」

嘩，在半夜之時、異鄉之域聊起如此刺激的玩意？

實在太合我心意。

「有一幢大廈，一大堆人係一晚之內死哂，點解？」阿傑重提故事的重點。

「飛機轟炸？」

「唔係？」

「地震？」

「唔係？」

「唔通幢大廈會移動？係移動城堡！」

「你有無諗過唔玩？」

我被排斥了。

他們繼續猜估著，我想先睡，卻怎樣也睡不著。

心好像總有一塊石頭懸在半空。

掏出手機，連上Lihkg，看一看自己的故事，嗯，還是很冷清。

關掉，再打開，熱門的帖子也全部逛一圈後，關掉，再打開，再關掉。

還是睡不著呀。

打開FB，按入對話欄。我打了一大堆文字，千字文以上，萬字文未滿，打到最後一隻字時，發現自己有些可怕，一大埋文字訴說自己內心，別人一定會嚇怕，而且未必有興趣，正所謂Too long don't read嘛。我深呼吸一口，刪去所有的訊息。

想了一想，只打出寥寥數字：「妳嬲我呀？」

BoBo馬上就閱畢訊息，數秒後就回覆：「無呀。」

看來她還未睡呀。

「真係？」

「邊個咁得閒嬲你呀。」

「最小氣嗰個囉。」

「你唔訓？」

「妳夠唔訓啦。」

「喂。」

「做咩？」

「我可唔可以問你一條問題？」

「好呀。」

「其實係咪你女朋友做錯過咩，你都一定會原諒佢？」

「好難答啵......um......um......um......但我諗係掛。」

「所以如果你前女友搵返你，你都一定會接受返佢？」

手指凝留半空，腦海卻沒有一絲停止轉動，過了半响我才回覆：「嗯，我諗係。」

我想是......一定會接受的......在我有新一段關係之前為止。

但如果有新的開始，當然這是不可能。

「好呀。」她說。

「妳真係無嬲？」

「無嬲呀～」

「咁信住妳先啦。」

「哼，唔可信嗰個係你。」

「我先係最可信嗰個。」

她轉開話題說：「你知唔知狼一生只會認定一個作為伴侶？」

「狼有咁癡情架咩？」

「咁你係咪狼？」

「如果係色狼，應該係。」

「呵，你終於肯認。」

「我廢事妳板起塊臉訓咋。」

聊至半夜，終於眼睏，她下線不久後，我也馬上睡著。

醒過來後，便是日本之旅的第五天。

第五天的開始，就是由一個訊息而起頭。

「阿森話今日同唔到我地一齊行。」

「你是不是狼？」

當然唔係啦

兩個完全相反嘅要求嚟

一齊上床訓

色狼gay廉

終於有人正常啲叫我個名

我令個或然率突破1

咪就係我地囉

李商隱打完essay唔記得save低

留多啲言啦

sor囉我升中咋

我唔信你

你就色狼

喂點解多咗負皮

睇到最後幾段,好有代入感，唉。
希望唔係sad end

仲出唔出文

今日咁啱係YouTube 睇人啲日本旅遊片
見到有人話鐘意食金龍多過一蘭
即刻諗起樓主既金龍世界第一

一齊沖

一諗起互相洗jer就扯唒

佢講dse你又信 爆佢負皮啦

果然係gay廉，一齊沖涼

好撚青春

又要開新post 啦
下個post 應該完到？

Bobo：你係唔係狼
Gay廉：我淨係知我會sad end

放心，sad硬

推
今晚仲有冇

電腦分析，65%係sad end，35%係sad到仆街
唔係sad end就係sad到仆街

小學雞負皮

Sad end 負皮你一世

strong hold正皮 識做啦

yes金龍世界第一

又上左熱門

個個都話要負皮我
唔出了

我正皮左架 快啲出呀

呀森約左呀包

無計又sad end
現實都夠sad 睇篇文想攞個感覺 又sad多鑊

一齊沖啦

唔sad放心 正評先

前兩日唔得閒
岩岩終於一口氣追返
好掛住日本

中午等到而家得一篇，咁搞唔掂架喎

我唔覺得係好事

最後一定係sad end

正左啦快啦

一定sad end 呃唔到我 負評

早晨gay廉
就嚟又推爆1001

推推

1001

推一推先

新post未

早

早呀

一陣開

出文未等佐成朝

返工無文睇好痛苦

食個早餐再出文
琴晚打咗未改

新八 一陣出

打咁少，番工唔夠睇

文呢？

出文啊

新post呢

984 啦

推推推爆佢

你有無同你講你ex係仔

你有無同佢講你ex係仔

【真‧大結局】傳送門：